仇思達幾時出來抗爭

精人出口